// questions.js

const questions = {
    "fr": {
        "Facile": [
            {"question": "Quel est le personnage principal de Super Mario?", "choices": ["Luigi", "Mario", "Peach"], "answer": 1},
            {"question": "En quelle année le jeu Pac-Man est-il sorti?", "choices": ["1980", "1985", "1990"], "answer": 0},
            // Ajoutez autant de questions que nécessaire ici
        ],
        "Moyen": [
            {"question": "Sur quelle console est sorti le jeu Sonic the Hedgehog?", "choices": ["NES", "SNES", "Sega Genesis"], "answer": 2},
            {"question": "Combien de lignes faut-il effacer pour faire un Tetris?", "choices": ["2", "3", "4"], "answer": 2},
            // Ajoutez autant de questions que nécessaire ici
        ],
        "Difficile": [
            {"question": "Quel est le boss final du jeu 'The Legend of Zelda: Ocarina of Time'?", "choices": ["Ganon", "Ganondorf", "Zant"], "answer": 1},
            {"question": "Dans quel jeu apparaît le personnage de 'M. Bison'?", "choices": ["Street Fighter", "Mortal Kombat", "Tekken"], "answer": 0},
            // Ajoutez autant de questions que nécessaire ici
        ]
    },
    "en": {
        "Easy": [
            {"question": "Who is the main character in Super Mario?", "choices": ["Luigi", "Mario", "Peach"], "answer": 1},
            {"question": "In what year was Pac-Man released?", "choices": ["1980", "1985", "1990"], "answer": 0},
            // More questions for Easy level
        ],
        "Medium": [
            {"question": "On which console was Sonic the Hedgehog released?", "choices": ["NES", "SNES", "Sega Genesis"], "answer": 2},
            {"question": "How many lines do you need to clear to get a Tetris?", "choices": ["2", "3", "4"], "answer": 2},
            // More questions for Medium level
        ],
        "Hard": [
            {"question": "Who is the final boss in 'The Legend of Zelda: Ocarina of Time'?", "choices": ["Ganon", "Ganondorf", "Zant"], "answer": 1},
            {"question": "In which game does 'M. Bison' appear?", "choices": ["Street Fighter", "Mortal Kombat", "Tekken"], "answer": 0},
            // More questions for Hard level
        ]
    }
};
